# init_centos_7.sh Скрипт инициализации нового хоста на Centos 7
 - обновление
 - Установка сетевых пакетов и диагностических утилит
 - добавление репозиториев
 - Сетевые насройки и hostname
 - Настройки ssh
 - Настройка ntp
 - правила iptables
 - command.log
 - настройка системных уведомлений в почту
 - Настройка или отключение selinux
